電腦開唔到機，點先知係板壞定火牛壞？

開關制完全冇反應，燈又冇聲又冇
試過重插ram,display都冇用，塵又清埋

我又冇第2個火牛/ MB, 究竟點先知係邊part壞？

ps: 呢排試過系統時間開機時reset,換左粒cr電又好似冇事，呢1,2年間不定時又會試過開唔到機，不過係有燈風扇都識轉(轉到好勁之後又細聲)，重插ram或其他線又開得返

你有冇用擦子膠擦ram 既銅腳？

幾廿蚊去買個火牛tester咪知
1: power制有燈著 板ram cpu 火牛都有機會壞
2.power制冇燈著 板/牛壞
3. Power制著完又熄熄完又著 九成板壞

我岩岩再重插多次ram同display 竟然又開得返
不過今次救得返, 下次就好難講..........睇下要砌過部隱陣D.......

想問$6000-7000 砌部新, 平時會打下機(唔使太勁), 都會剪下片(不過唔使Render 3D), 有冇LIST推介...?

感謝

多數火牛壞
我以前都試過咁 一樣以為底板壞
點知係隻牛電壓輸出唔穩定 搞到佢有時輸出夠就著到機
一唔夠就自己熄機 or 著唔到機
成部機咩都慳得 係隻火牛就千祈唔好慳
貴少少買隻有十年保or七年個啲
到時要換電腦 通常留得到去新機用既 好大機會係隻火牛

我記得用呢個方法test 到火牛

底板 就你拔晒所有ram vram cpu 試下祼跑 正常情況 火牛風扇會開

我本身用Antec HCG 520, 好似係呢隻...

因為都成6年前砌

冇呢D工具

開機有聲沒畫面

但顯示卡有2把扇，其中一把唔轉

之後轉左插內置著mon

後期就唔著mon ，但有開機畫面聲

想問係 底版問題 定係 顯示卡問題？

用萬字夾就ok 電錶可以唔洗嘅

我上個月壞底板都係用呢個方法test 火牛

去r多50$ discount 啦

等我諗下有咩parts可以換平D先

感謝巴打

顯示卡壞
底板壞既話機都開唔到

上240／256GB ssd 120好快爆

1條8GB ram
2條8GB啦最少，又唔差得幾多錢

隻ssd垃圾黎
點解唔用adata sx8200

試下reset cmos